未訓入黎 秒回(2)

早晨

真係秒回？

唔好意思無秒到

欺騙我感情

衣家秒翻

今日有咩做

訓同食

你呢

一樣 係屋企做個廢人

放假真好 不過就放完

me too 不過翻兩三個禮拜學又新年

唔想開學 快啲放假俾我再廢過

廢盡呢幾日可能好過啲

拎曬黎翻工

廢埋你嗰份

我都想做廢人

夠鐘翻工喇仲諗

我就係時候訓了

我都想訓

早抖 哈哈

挑戰早訓 睇下訓唔訓到先

今晚咪無人囉

夜d應該會有人上水架啦
睇個勢應該都係訓唔到

Lm 睇你3點仲上水

老母係出面睇電視 阿妹係隔離開行個喇叭睇片
想訓都訓唔到

好慘 吹陣水好過啦

五點要起身翻工

咁你都係早啲訓啦

訓唔到啊

學巴打們講 打個J好快訓到 哈哈

射出黎既寂寞啊ching

hi 好悶呀...

仲諗 唔好諗啦

Hi

咁得閒唔訓既...

好難唔諗架wor
是但係隔離汁件也都關佢事

慣咗夜瞓

忘記一個人嘅最好方法係搵下個

我係慣左唔返學就會夜訓
我好想快d返學...
因為咁就可以有d野畀自己做
唔駛提住自己係個毒撚

唔啦 應該都唔會咁快搵住
想自己一個人過下先
廢事出黎害人

#metoo
我好矛盾 又想繼續放假 又想翻學

都好既俾自己靜下
點都會遇到識欣賞你既人 放心

咁師姐放假有咩做?

有約朋友既話多數睇下戲行下山唱下K
無就多數係屋企訓同食

係咪分左手就連用朋友身分去關心都冇資格？
我只係問你一個好普通既問題 但你都已讀不回

不要再說了

分左手就算啦 再搵佢咪又係自己痛苦
放手
時間會幫你淡忘過去

有時有d野你根本唔想去忘記佢
呢d係咪叫仲未放得低
一句淡左就咩都唔理走左去

去到有啲位明知返唔到轉頭
想唔放低都唔得啊

其實仲返到轉頭架

咁你都翻到轉頭

到時個心又要再痛多次

仲好愛 只要佢肯 我都會同佢返轉頭
即使佢只行1步 我肯行埋個99步

樓豬話過 係愛既就唔會講分手
我都仲好愛佢 但原來佢已經變左好多

絲打係因為d咩所以分開

真係 有時有啲野呃唔到自己
我好愛佢
從來都唔敢講分手

佢都曾經同我講過
分手呢兩隻字唔可以咁輕易咁隨便就講出黎
宜家就變左佢既殺手鐧
連一個挽救補救既機會餘地都無

因為對方未玩夠

唉 又係同路人

未玩夠就唔好拍拖啦

就係上左大學先知原來有咁多野玩
躺著也中槍

返左工先知多野玩

hi
有排都未訓得
利申: 又番緊night

今日好攰 應該早訓
巴士你翻工加油

巴打sor

咁都比我搵得返個post
仲未訓既

啱啱同frd打完牌
翻去沖個涼 噤陣電話就訓
今日五點起身

正啊打牌 你搵我打好過啦

啱啱搭小巴坐隔離個女仔好可愛

有無抄牌

你過頭咁遠
btw 我地打衛生牌

唔識⋯⋯唔敢⋯⋯

你知我住邊咩
好啊

岩岩佢打黎同我講分手
話因為價值觀唔同
行唔到落去
但我地相處生活完全冇問題
亦都好開心

乜價值觀有分歧真係咁難接受咩

唔中意你 連呼吸都係錯

藉口黎姐

全部都係藉口

我淨係知你地好似係住好遠既地方

唔係

睇下今日早d有無人

唉屌 聽日又要翻學了

自製假期

無人喇今日

係到！

好悶

準備訓

收工 好鬼攰

失眠

又要翻早？

有心事？

要翻學

係呀 不過都好耐 問題係聽日仲要返早

開sem了？

想講我會聽 失眠就幫唔到你
因為我都成日失眠 哈

無錯 垃圾學校得幾日假
樓豬幾時開？

早抖

返咩啊？

I大世界第一🌚

我都開sem啦屌 仲要返早堂

一直放唔低對方 仲柒到去搵返佢 結果俾佢block9咗 日日都好頹 做人又冇動力 讀啲嘢又唔係自己想讀 真係好多煩惱

香港地係咁㗎啦
一直放唔低都無用 人地都block埋你
你放唔低既 只係你地既回憶 你地經歷過既野
而你心入面都好清楚 佢已經唔再愛你
比d時間自己啦

其實係 自己都知放唔低嘅係啲回憶 但係自己又唔狠心仲留低哂啲對話又剩 仲成日回憶過去 搞到自己頹 我真係好撚犯賤

我都係
我仲未捨得換wallpaper
仲未捨得del相
成日係度諗佢 點解可以咁狠心
諗下我地以前做過既野 去過既地方 一齊許下既承諾
佢送比我既野宜家仲係我隔離

屌我都係 佢送俾我嘅野我仲用緊 完全唔捨得換 成日覺得佢一定係好憎我先會做到咁絕

如果係有左第二個 唔好傷心

呢個咁高難度 做唔到
淨係可以頹翻排 然後我都唔知點

我都好鐘意個ex 但佢唔再愛我啦 又係到拖住我 我都喊左排 冇事架 之前我都以為自己捱唔過 但都可以 你都得

係時候要習慣下變翻一個人既生活

冇錯 你習慣左身邊有佢 就會搞到咁

一齊捱過佢啦巴打 我諗時間耐咗應該就會淡 雖然我過咗半年都仲係咁 不過都已經好過一開始好多

仆街啦屌 我先啱啱過左兩個禮拜
你半年都仲係咁

屌 我真係個失敗嘅例子
不過一開始係會唔慣㗎啦 尤其係望到wts唔會再時時刻刻有人搵自己 真係好空虛

佢就宜家好充實
但我就仲沈淪緊

係 果種空虛同埋孤獨既感覺
唉 失去左先知原來空洞既感覺係咁樣

今日仲要比同事見到我個wallpaper
跟住問我咁靚女既 你女朋友啊
跟住我話係啊

仲要日日強迫自己唔去諗佢 所以啱啱完個排日日瘋狂返工
驚自己日日頹煩到fd 又要去扮開心
不過捱過一開始會好好多㗎啦 我依家都係間唔中發作下 好似今晚咁

你仲答係啊 成件事好sad

果d係老一輩
廢時解釋咁多

早啲瞓啦巴打 搵啲嘢做下 慢慢咁戒咗佢啦 其實打下機聽下歌都好有用㗎 不過唔好聽頹歌 會好似我咁越聽越頹

屌我聽日仲要返早 依家都瞓唔著 真係搞唔掂

呢排搵多左周杰倫 同jj

唔知點解瞓唔著

我以前都成日聽 仲有林宥嘉啲歌又係勁sad
聽親頹歌都會諗起對方 試下聽啲rock啲嘅歌會好啲

我都好想瞓著

以前好迷宥嘉

唉 聽日仲要返學 迫自己瞓先
巴打你都早抖啦

個人rock唔起
同用佢地d歌好講到個心聲
所以係咁聽

佢唱歌頹頹地嗰種feel 聽得多會上癮 以前成日loop浪費

我鍾意好舊果啲
神秘嘉賓好聽

我都係呀 我都要迫自己瞓 早抖

早抖啦

我明 成日會係啲歌度搵共鳴 聽rock歌都係啲fd教我

真係瞓啦 巴打睇開啲 早抖

食左2日自助餐食滯左 依家好辛苦訓唔到

冇料到

好攰好眼訓 個肚又拿住拿住
點解你仲唔訓

其實我6點後已經冇食嘢 消化太慢

返9點但係成晚未瞓過

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

天黑了 還有燈
還有熱戀者擁吻
有情人 鼓勵沒情人

頹

頹廢中

一齊頹

唉

又失眠？

日常啦唉

唱緊畸

咁正 我都想唱

唱完lu

Live左

哇仲未訓

諗住食個早餐先訓

仲係街？

7點鐘仲咁撚昏暗

岩岩落街食早餐

早d休息啦 仲食野

太肚餓 衣家訓了

點解d老野要咁早起身 阻撚住晒

好啦早抖
我應該無9點都訓唔著

各位點睇陳詠謙 謙哥
岩岩訓唔著研究緊佢d鳩詞
真係唔知佢寫緊乜鳩
忍唔住開左個post屌柒佢老母臭化

我現時自己肯做飯

咁早啊
7點半又要返part time 好累好唔想返

醒未

咁早架
訓耐d丫嘛 咁你夜晚就唔會訓得著著
可以陪我傾計

咁就岩啦
我發現呢度最撚廢最撚毒係我
日日都係得我一個係度自言自語

我諗左兩秒 屌你

隔左幾日嘛
我覺得自己呢排太煩膠 開太多膠post

悶丫嘛

未開sem咩

返學悶 你呢未開sem?
百里香

鳩坐幾個鐘 訓又訓唔著

準備開了 好快就無得再深夜圍爐了

下 咁咪無得再夜晚係度傾計

聽日開sem🤪

有既 平時就算返學都冇咁早瞓

翻學

你好

一直不覺 捆綁我的未可扣緊承諾

又歌詞 今次唔知邊首添

今晚終於唔係為失眠而失眠
好頹

搞咩

漏左銀包係紅van

好想知佢到底有無鐘意過我
唔想拖拖拉拉 唉

咁唔好彩 我有frd試過搭去尾站搵得返
如果你有時間都可以試吓嘅

女朋友之前條仔好hurt佢 搞到女朋友好憎佢 但又會係我面前係咁講出黎 我本身都係啲自尊心好重既人 佢講而啲野 我覺得佢仲好介懷件事 仲話愛唔到人 講唔出愛我 我都唔知點好 好心痛 佢講起喊埋 但我唔知點 一方覺得個ex仆街 一方又覺得我係佢心目中唔夠ex重 好愛佢但心痛

搵番了依家等緊佢架車黎

仲要食完野先知漏左銀包

點樣硬食？

都岩既

一齊無耐？

一絲不掛

識野

3個月左右

應該就有既
但依家就難講d

慢慢黎啦 你都係要用生命值硬接架啦
之後d日子咪對佢好d
等等佢慢慢覺得有你真係好囉

訓晒未

你唔搵佢幾日
睇佢會唔會掛住你
如果佢唔搵返你既 咁你自己知掟啦

最懂得我脾氣 是你吧
其實那天親你時 難忘記他

點睇英國脫歐

唔係否決左？ 自己人都唔撐自己人 好難協議到
除非堅持唔協議都要脫啦

否決左既只係文翠珊既脫歐協議
呢壇野其實好難拆
英國無協議脫歐將會令大不列顛解體
加上歐盟唔會比你英國脫歐後生活好過以前
所以英國得返留歐呢條路可以行
但保守黨聲明唔會有二次公投

其實當初話脫歐都已經覺得係天方夜譚
結果搞一輪
最後都係要留
自己玩自己文翠珊

最後都會留歐多
都唔知文翠珊係咪特登搞到咁亂 想駁投多次
英國無左歐盟 就真係什麼都不是

其實英國身為歐盟第二大軍事強國
同第三大經濟體
無左英國 對歐盟都會係好大打擊
例如係安理會發言權
歐盟會費填補 倫敦既金融地位同埋對美國既關係等等
呢d只係短痛 可以用時間彌補

但英國無左歐盟 就真係會解體
首先蘇格蘭 北愛爾蘭既問題
其次出入境 貿易同關稅
最後係經濟 情報組織 同軍事
每一樣都係解決唔到既死結黎

Btw其實呢壇野係前首相卡梅倫搞出黎
其實就唔太關may姐事

唔小心訓著左

訓晒？

Hi 近排開sem好攰都無乜點上黎睇

點啊 好忙啊？

未忙 不過迫我較翻個生理時鐘姐

較返生理時鐘但你仲未訓

因為聽日是星期六

夜了 睡覺不重要
睡了三十秒 又再起動了
唉我仲未返到去 好眼訓我都

又唔小心訓左

咁早啊

呢排頭暈暈 十點幾諗住上床噤下電話
噤噤下就訓者左了

我岩岩先訓醒

宜家又想訓了

早

報到

又係得你一個

我都訓了 今日翻完工好攰
佢地應該都訓曬

好啦早抖

早啊

個個人生活方式唔同 唔需要太介意
讀緊書？

早
仲未訓？

訓唔著啊啊啊

我都係
痴線5點40仲係張床度碌下碌下
好辛苦 好彩聽日唔洗返

唔會既 每個人都有佢長處嘛
唔洗刻意同人比較

頂 我要翻學啊啊啊啊 啊啊啊 翻1230 唉唉唉 11點收工到宜家仲未訓到

真係慘 又返工又返學
聽日自製假期啦
巴打讀緊咩